I keep a record of the wreckage of my life:)

LOOP

打英文識閪睇？屌你老味臭閪

歌詞唉屌